美國細路俾人恰都識搞校園槍擊，香港細路俾人恰點解唔拎刀斬人？

你細個都比人恰過架，問返你自己本人最清楚

黑夜怪人=屎急大笨象=盡快放棄人生=樓主 跳樓首抽王

一諗到佢老豆老母

都係跳樓算

東亞病夫呢個名唔係無中生有

刀？近戰不了
我地玩開AD啊
近戰 要硬打唔岩我
遠程我可以拉打
近戰我會受傷

唔好話拎刀，還拖打拳頭交都唔敢啦

刀殺傷力無咁大，d人見唔對路會跑開，死傷有限，同埋混亂情況下刀要肯定斬死人好費力
槍就可以離遠殺敵，走都冇用，同埋唔洗好費力